可唔可以唔好咁斯文？

班黑警欺人太甚
你話汽油彈危險會傷害到無辜人士
咁起碼都臭蛋，漆彈，墨汁溝尿溝屎之類送比班黑警人渣嘆下啦
唔係一味得佢地放煙射子彈咁爽
佢地而家當玩遊戲ja見你地只識避

今次唔係和理非咩

黑警已狂暴化仲和理乜野非

條條大路通羅馬！
和平理性非暴力唔得，就要用其他方法！
和理非唔一定成功嫁！醒下啦！
兄弟爬山！名自努力！